女朋友send自己d 手手腳腳相, 迫我J佢, 唔準我睇av

女朋友迫我打J 都淨係可以 J 佢
我睇AV佢會嬲

成日send d 佢d手手腳腳俾我J

但我背住佢偷睇AV打J又過意唔去，唔想呃佢

有冇巴打會J 自己女朋友

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

洗唔洗我send伯母以家比我插住啲裸照俾你 ? 逼您J佢 唔準睇av

你話佢send條J俾你都得嫁啦

無相你話佢切埋個閪俾你當飛機杯用都得啦

利申 樓主條女

J開你條女

屌

你唔講邊有人知

擺明係你隻手啦屌！

扯咗